{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024221",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 문베어"
    },
    "text": "様々なデザート種類と手作りタルト、コーヒーがおいしい新村の代表カフェのおいしいお店である当カフェは、平日と週末を問わず年中無休で運営されています。 営業時間は平日と週末の両方とも11:00~23:00です。 帰りは京義線新村駅から延大方向に50メートル、クルダリの向かい側に位置しています。 メニューには、ポテトが4,300ウォン、ラテが4,800ウォン、バタースコッチが6,000ウォン、クリームモカが6,000ウォン、ピスタチオが6,500ウォン、クリームチョコが6,000ウォンとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当カフェの営業時間は平日と週末の両方とも11:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "当カフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、当カフェは平日と週末を問わず年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "当カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "当カフェは新村駅から延大方向に50メートル、クルダリの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当カフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "当カフェのメニューにはポテト、ラテ、バタースコッチ、クリームモカ、ピスタチオ、クリームチョコなどがあります。"
        },
        {
            "question": "当カフェのポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのポテトの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当カフェのラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのラテの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当カフェのバタースコッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのバタースコッチの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当カフェのクリームモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのクリームモカの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当カフェのピスタチオの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのピスタチオの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当カフェのクリームチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "当カフェのクリームチョコの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 377
    }
}